【新手填詞】若干年後假如我有小孩，希望他會喜歡

原詞：黃偉文 I 作曲：張敬軒 /Johnny Yim
填詞：DC_
原曲：青春常駐

爸爸媽媽的教誨 願你收到
囉囉嗦嗦的懊惱 未算討好
孩子 假使一天雙腳會踏步
會否投向我 渴求會被抱

幼稚園未有選好 這想法或有點早
那些盼望遠景 在來日時光總看到

孩兒就如伴侶 日常面對 為何事作對
情感收放自如 等到太累時 卻又會安睡
閒時就來玩笑 亂來字句 願零食佔據
傻瓜走到未來 一切照樣提取 從來亦不設規矩

哎呀哎呀走向我 說句媽媽
的起心肝指教你 我叫爸爸
孩子 假使一天等到了盛夏
你將來上課 要容我念掛

放學時候逛街嗎 不可太夜至歸家
這刻拍下照片 是來日成長的變化

孩兒就如伴侶 日常面對 為何事作對
情感收放自如 等到太累時 卻又會安睡
閒時就來玩笑 亂來字句 願零食佔據
傻瓜走到未來 一切照樣提取 從來亦不設規矩

孩兒在來又去 自尋樂趣 像誰在喝醉
成長這趟路程 當你困惑時 切勿太憂慮
回來共同面對 若然為你亦無懼老去
傻瓜走到未來 一切照樣提取 祈求甚麼也准許

水兄

雪爺

好！

乖

爸爸唔好唔要我

爸爸不好不要我~~ 會折福麼~~

好sweet

都叫咗你唔好煲蠟架喇

謝謝

爸爸

妹妹

叔叔

弟弟